侵侵計劃簽行政手令，停止雙非美籍 BB

今次真係唔得了

=================

•President said he wants to sign an executive order ending birthright citizenship
•Trump said the current policy is 'ridiculous. It's ridiculous. And it has to end'
•Debate over whether he can change meaning of Constitution's 14th Amendment
•Trump believes he can alter the government's interpretation on his own
•Amendment says it only applies to people 'subject to the jurisdiction' of the U.S.
•Bombshell comes a week before mid-term elections and amid national panic after a second migrant caravan heading for the U.S. crossed into Mexico

Donald Trump plans to revoke the citizenship rights of children born to non-citizens and illegal immigrants in the US

It comes two weeks before mid-term elections and after a second migrant caravan (pictured) crossed into Mexico on Monday

The migrants were met by hundreds of federal officers in riot gear on the river bank. It followed a night of violence that left one Central American dead

CONSTITUTIONAL SCHOLAR: Donald Trump insists the question of 'birthright citizenship' is open to interpretation

The second migrant caravan, including members believed to be carrying bombs and guns, crossed into Mexico on Monday despite a huge police presence. Cops are seen allowing some of the migrants on the banks of the Suchiate River after the arduous crossing, but they were stopped from moving any further

Central American migrants walk along the highway near of Ciudad Hidalgo after crossing to Mexico from Guatemala willing to reach the U.S.

source:

做實事好總統

快

早就要咁做，傻西人